幸福堂改名做辛福堂，咪可以繼續經營

咁都比你諗到

幸福堂(香港)

幸褔堂

學大陸啲衰野

咁都同抄有咩分別

叫 幸福零糖

叫福幸堂咪得

不幸堂

幸運堂

辜幅堂

幸福棠

冧fuck堂

堂福幸

杏福糖

幸福堂（已結業）

性福堂

改名做辛苦堂算
搞到咁辛苦

幸福糖

辛苦堂

喜茶 東喜茶 西喜茶

新幸福堂

丵楅坣

笑左

土¥示畐尚土

真幸福堂

鴻福堂

幸福堂「空格」

幸·福堂

真。幸福堂

幸福黑糖

辛苦堂咪算囉

香港人得辛苦，有撚幸福咩

土
䒑福堂
十

幸福堂（三哥）

幸虧堂

涬湢漟

幸福檔

何福堂啦 夠本土

其實香港間野係唔係所有材料都唔係台灣
咁即係另起爐灶 配方就一樣
配方賣比大陸狗又賺一筆
大陸狗又開到成街都同一樣野了

恩福堂

杏幅唐

同鴻福堂合併咪得

(契弟) 就真

鴻幸出堂？

狠福堂 幸福糖

全家都好幸福堂

其實而家係台法院勒令停業
佢係香港可以直接無視佢都得架
洗乜咁麻煩

幸福床

海褔堂

令壽堂

大懶堂

幸福唐寧

幸仁堂啦 個名聽落健康d

對簿公堂

傷風素堂

性福堂

大波風化奶茶

改左名就無人飲啦

睪蝠螳

香港法院喎

幸福郎啦

官司拖一年
打輸的話呢一年每日營業額要賠畀台灣
如果今年結業, 條數只會計到上年, 賠少好多

已經得到配方、營運方法、加盟店支持, 個名已經無用, 可能叫港喜茶吸引力仲大

柒左

堂

同意

幸福堂 J

大家食J

睪福堂

做法同支那一樣，好撚厚面皮

幸福堂 · 改

咁同香港大學(恆生)有咩嘢分別

大家姐幸福堂

幸福堂（被告）

幸福堂之保險調查

何福堂

幸福堂 (破產)

真.幸福堂

幸福塘

本身都無拎貨 改名啦

幸福冚家堂

幸福黨